dse30分文科仔有咩揀？

6447764(中史 西史 geog)
考得好過expected嘅成績 唔知放咩好
希望各位ching比啲意見 thx

Hku law

咁嘅成績選擇多過好多人

建議重讀

Retake 啦仲唸咩

英文冇5選擇少好多，都係入3大bba

Eng冇5 Law會唔會唔收你lol

考古

poly hd

去LSE/UCL 讀文科

三間u都唔會收，樓主可以考慮其他programme了

UK G5 文科出路

直接報ucas著草走啦

揀咩都好 咪揀文科 乞食悔終生

文科仔就係咁慘
30分都無嘢讀

edu / archi / social work / business

30分好多野揀

死英文

睇興趣啦

retake phy chem bio讀醫

見你有讀geog 如果自問應付到畫圖設計可以考慮吓Urban Studies
不過要讀埋master先考到urban planner牌

hku surveying
樓主英文同數學4又好似唔太啱讀bba

chi edu ?

Hku sosci 入去再簡個 business major